點睇時事台班細路而家先黎話對美國改觀？

08年嗰陣個個未撚出世
美國不嬲華爾街班大孖沙玩撚哂架啦傻鳩

中美和好 樓主幾時bin佢哋c？